Sel 11 Webruaril 1885.
Tulli ette Kusta Wassil ja andis küssimise päle ülles, et Jakob Saks keik Kondi tallu kontrakti ostmise raha temale ärra massnu om, ni et temal enamb midagi Jakob Saksa käest nõuda ehk sada ei olle.
Otsus: Seda Protokolli ülles panda.
Päkohtumees: J. Link /allkiri/
Kohtumees:
J. Krosbärk /allkiri/
"  Jaan Pruks /allkiri/
